Monster Hunter 隻貓有無得改返名！！！

本身諗住改我隻系貓做條女個名

等佢跟撚住我屠龍 做我待從

點知打撚錯名

E家就快比佢dum爆我部機

點算

換過條女

分手

哈

冇

推 直到有解決方法

剷save重玩

無 你條女改名好d

你改返隻豬做你條女個名咪得囉

我係改錯生日日期
Xxxxx1005 但佢生日係11月5

豬>貓

屌原來無得改名

換女朋友方便好多

一定有人識改名

mh 可以玩 3 個 save
明唔明?

重玩算啦

為左女友 唔係唔重玩呀?

叫左手定右手？

比返隻貓人啦

冇錯

叫你條女今日起係果日慶祝生日

有mh仲要女？
遲早都散架啦

打左個開頭 唔想del save ar 屌

長痛不如短痛呀

冇人叫你 delete
你可以玩兩個 save